---
linkId: '2_6'
fromCardId: 2
toCardId: 6
status: optional
---

Ce lien est possible pour les industries qui consomment du bois. Cependant, il faut faire attention, du bois utilisé par une usine dans une forêt gérée durablement n'est pas considéré comme de la déforestation.
